比華利山騙案單野屈機到 咩人都比佢呃錢

呃鳩幾廿間餐廳投資佢food court概念
室內設計公司被呃免費裝修兼幫買幾十萬儀器

蓋ching 早

豬蛇食咩早餐

政界唔少人被騙

老千王

董建華？梁振英？呃國家領導人違反國安法，中共全球通緝

比人封海外戶口果班機會高

個雞棚搭得好勁

老老實實, 有時太勁, 反而令人可疑
一來太多博士銜頭, 本身依樣野已經令人可疑,
但同時佢D學歷唔係D咩真係勁既大學, 例如牛津哈佛個D

二來一個同你講, 佢好叻, 佢叻晒, 你反而會覺得可疑
依個世界無可能有人叻至, 無風無浪, 無挫折

三來, 睇佢個樣都係40歲左右
如果佢係商界真係有真材實料, 而佢又聲稱涉獵咁多行業
點樣都可以從其他人打聽佢既背景同為人
點解依個Due diligence 的工作無人做?
而且香港地要搞野唔易, 因為成本都高,
而且佢本身又突登高調, 又拋頭露面

所以成件事都好Mysterious

條友都幾勁

謝安琪
江美儀

謝安琪：可能佢唔想呃我 係我鍾意比佢呃

點解佢咁嘅閪樣都可以呃到咁多人

差唔多成個tvb d女同佢影過相
短短兩年時間

有班忠誠廢物都比佢呃 好勁

唔知有冇呃其他野

香港版catch me if you can

神棍手足 好黃
真 攬炒派

叻仔來

個主腦分分鐘仲係香港 個長毛似係人頭出面

大老千法拉利

名人效應我估
你見咩名人都有買
就會心安

證明有好多人，特別係d明星，賺到幾個錢就中意夾錢「投資」
最普遍係，開餐廳、酒吧，因為門檻低，人人都開到
但好多其實都「烚下烚下」，日常運作唔會理，淨係用自己個樣做生招牌，或者出下錢圍威喂

成team人做㗎啦，應該千門八將都齊晒

一句「政協」、「國家嘅野唔方便透露」就唔追問落去

證明藍絲係幾咁on9

可以拍套 "比華利山之狼"

好多比華利山豬

點解上google禁兩個制就咩都查到既年代,D咁既人都可以呃到咁多有錢人?

一查佢D學歷/CV都知唔對路啦.

早排買成座神龍擺屋企 唔找數係咪都係佢

你覺得畀佢呃嗰班人聰明得去邊
你唔好將自己嘅聰明當做一般正常人嘅標準先得㗎

可以令人有呢個想法
隨時屌埋

有錢就係任性?
定係金錢會令人腦腐化?

香港係騙徒之都, 大有大呃 ,小有小呃, 有"息"收就唔理咁多,橫掂自己D本都係easy money

似走資多d
但有錢佬搵錯人

有錢佬邊會咁蠢啊

香港人本身就鐘意老千
保險。倫敦金。地產撚。政治KOL

根本香港人m底。無人做老千會唔開心

廢老先係咁姐
肥媽賣廣告....

咪同買GME差不多, 賭博邊使睇歷史

我都覺
正常人個本邊有咁大

其實好多出名嘅騙案個情況反而同你講嘅相反
個大話如果太合理，冇咩人會信
但係有事啲野吹得好大，啲人反而會相信

今時今日仲有 寶藥黨 性交轉運 網上交友呃中女毒撚錢 買GAME買機俾保證金
就知幾多又懶又豬既人

守城蓋

識得一個加拿大做地產既人同佢好似樣

呢條友好似好多年前喺舊登幫人睇掌tum人買水晶 唔知有冇記錯個樣

TVB開劇可以揾謝安琪江美儀

可能隻豬

無記錯

佢背後應該有一個集團？

姜濤 飾 黎偉業
謝安琪 飾 謝安琪
陳奕迅 飾 張繼聰

我都覺熟口面

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

dllm 咩撚野全球百大傑出華人
原來老千嚟
乎合蟈蜻

詐騙人材

lm

信政府 唔怕

阿木？

睇過篇文
就係話有缺陷既大話都信
證明果班人好呃
成件事會更順利
所以騙徒會投放更多心機時間係呢班人到

原理同騙子email 有grammar mistake一樣
純粹係target傻仔 唔係佢地唔識英文

實力

佢個look真係好西黑人憎

唔係靠打打殺殺起家嘅人比較容易受騙
靠打打殺殺起家嘅人，佢地經歷嘅嘢係好多古惑招，好多騙局 會對騙局有更敏銳嘅嗅覺
但衣d明星仔，餐廳老闆，賺嘅錢同佢地自身智商冇任何關係 受騙機會自然多啦

政協

越唔合理就越快分到係聰明人定豬閪，有份包裹係順豐，被入境署通輯都係咁原理。

以前做夜場成日見到呢啲人

有時真係睇唔透，明明衣不襯衫， 着起龍袍都唔似太子，咁都呃到班有錢人

智商稅

勁在連幫手做野裝修佬都厄埋

20-30%呢期都賺夠啦 想益下其他人

見到個樣都知有問題啦
brain cha個樣仲正氣

衣不襯衫

最屈機係佢冇俾人拉 呢個真正係藍絲殺人
我地黃營既英雄

吃了香蕉+兩塊餅

預謀呃夠幾億收山 唔再返香港

冇錢銀交易 但每次唔開心果陣都願意陪我
咁跟著我上佢部車 然後 之後 最後，我抹嘴著底返條褲
我地係真愛黎 (可能佢唔想呃我)

牛津哈佛博士先假 勁難拎
唔出名大學 博士先易 先真 買都有
睇吓 建制派都有博士議員成日比人笑
蔡思貝都買學位

真手足

有錢唔一定有腦
尤其係明星，十個有九個如果唔係樣靚都只係D低下階層人士水平

李居明 江美儀做緊商台 騙 目

Jho Low二世

一個係神棍 一個係老千

仲記得當時好多人同佢買 成6舊水條又話開過光又盛

18年到依家，扣埋派息，搭棚既洗費，應該十幾億都有。一個普通女人都被佢呃左七球。

呢啲人祝佢老命百歲百病纏身

呢個樣企我格離我自動行開啦
仲點會諗到同佢做生意
成個火雲邪神咁

果d明星,幾百萬濕濕碎,easy money easy go,洗學我依d窮撚咁下下做verification咩

咪就係，賊眉賊眼，成個老千樣’作‘喺個頭，咁都信，
抵死啦

反正想知佢啲 學歷堅？
無人check過？
醫喎
有無上pubmed睇過啲paper

諗起dingding kol支開光羽毛
幾百蚊條毛

都唔好咁講 中招都係明星富二代
根本無富一代中招

有無post

香港水魚何其多，做老千隨時發達

講得啱！

由底層爬上去嘅人，對呢啲招數見慣見熟

sorry 簡體字

受害者包括街市c9

普通百姓無資源時間去查證，人哋又裝晒身咁，都唔怪得佢哋

有錢佬，投資幾百個，搵人查吓對家都正常掛

2年前已經有人覺得佢老千

證明有錢人要交智商稅

有量子力學四個字既投資都係騙局

神棍，水晶，解夢，乜乜柒柒。
其實你當佢地買個心理服務就得

佢個基金按近20厘回報咁都信

一個人諗到咁多野？

背後可能有team人

同幣少情況一樣

羊群心理人性黎

蓋清復活節玩咗邊條女

寵物傳心師

根本就係投資失利，有錢賺就唔會話人地假背景

依單野抵撚死

信大陸套後門制度嘛
不要問只要信， 國家機密

手足移左民未

衰個look太MK

老老豆豆啦
就算查到佢啲學歷唔對路又點

咁多間公司 淨係開/買公司都洗左唔少錢
間間你都查到咩料咩
見佢識得多名人
又有獅子會呢類比較堅既銜頭
又出咁多活動 自自然然就好容易落搭

一開始肯定係用間屋黎呃下啲細魚
比華利山喎 就算話租三萬幾都唔平啦
你冇搵番十萬八萬個月都唔會租啦
呃呃下細魚就釣大魚

九成bno係英國

咪話個雞棚搭得好靚 好有系統

幣在上面個個連登仔 當自己福爾摩斯呢

佢仲要係三間比華利山
得一間自住 其他用泥 招呼朋友 拍野
一個月租金都過十萬

仲要咁公開出席咁多公開場合 又捐錢贊助咁多活動
連續做左2-3 年
正常人點估到佢無錢

仲要搭咁耐又冇俾人chok穿，背後落左幾多功夫

咁老千feel都中招真係全靠人性既貪婪

件事爆左你先講

諗起長澤正美套欺詐師

屌 我都唔記得左佢係三間添

就係啦 仲要係三間添
正常冇搵番幾十萬都唔會咁租法
大佬租多兩棟唔係必需既野成七皮

我估得兩個可能性：

1. 本身係真係有啲錢既
不過想發大達/開始唔掂
就把心一橫 攞黎搭雞棚呃人

2. 真係千門八將咁 佢只係正將
後面仲有好多人做野

自住個間7千尺月租20萬以上，管理費2萬，電費10萬一個月，幾部車有兩部超跑，6個工人兩個保鏢

有江美儀 麥包之流就知係大伏

一定有人操縱 佢係出面人頭 可能分得好細份
幾年前仲係網絡賣水晶既小混混 冇人打本比佢點做咁大壇

好好奇呢班人實際上呃左幾多錢
佢地投資都投左幾百萬

新聞話出黎認柒既受害者有4億 仲有班要面唔肯認 例如謝安琪

真心講，好少人可以搭雞棚搭到呢個level

謝安琪 飾 謝安琪

細魚做魚『利』釣大魚，

點至，起碼近億

呢個組合起碼呃過幾百億円喎

千王嚟喎

可能呢單都過10億港元，香港人真係好撚有錢

應該係白手套，似金主唔掂斷水要走佬了

香港劉特

劉特佐

好有馬田史高西斯+杜sir啲戲既感覺

住比華利山已經唔對路

班artist有投本
出事咪話自己受害者

有冇床戲

租屋俾佢個個都大懷疑

做明星做到幾紅都好，無返d生意仔只會隨時餓死
當年張學友咁紅，咁有錢，咪又係俾雷曼一野打殘
以前D藝人除左識買樓仲識做乜

連登>公海>連登

笑左 水魚認證

獅子會就獅子會
乜鳩野比華利山獅子會
早年一聽個柒名就知有古怪
估唔到佢呃咁多人

做生意賺鳩硬咩
D明星識做生意洗撚拋個身出黎做
以前資訊唔流通
正常人都好少交流到投資心得
何況d明星忙過撚 點會識理財
買到樓咪算叻囉
你又買唔買到呀 醒目仔

我諗近十億就差唔多

職業騙子

保險地產係老千？

大量
姜濤同陳奕迅
姜濤同謝安琪
姜濤同姜濤
謝安琪同謝安琪
陳奕迅同陳奕迅

有無人啲同學都係咁既人

咩都爭出位

原來35k 就租到豪宅，可以扮富豪

蠢人有樣睇

呢單嘢拍做戲應該都幾好睇

明星做生意十個有十二個都係掛樣做招牌，有幾可落手落腳

一馬基金個劉特佐香港版

有無巴打想夾錢租比華利山
淨係呃d囡囡上嚟都夠

成件事反映出好多人，個個貪痴埋啲有錢人，成功人士度
個個想拎著數，人嘅貪婪害死佢哋

連洪金寶都中伏

你同人講住比華利山有人當你富豪？

獨立屋wo
豪華過錦綉花園

你住開咩屋

正確啲講呢種係排屋 未到獨立屋

弱智啊嘛

有睇開樓都知比華利山好多二千萬都唔使，入門中產都住得起
反而香港島比華利山就有啲傳統家族住

依家去咁盡反而危險

YOLO

真係憑佢本事賺返黎

叻喇叻喇

其實算幾靚仔
有d似堂本剛

冇人睇過大亨小傳咩

短短十年佢兩個由平凡人變身富豪，再到落難著草

同一條女?

邊度落難呀搬晒呃返嚟啲錢嘆世界啫下話

睇吓乜人中啦，隨時國家出手就奶野

當人錢但冇權冇勢冇頭冇面仲唔係落難係咩

有
一個做緊外賣仔 老母做保安
條友上過大台唱歌 不過無人識
一個住公屋話自己層公屋買咗
平時身光頸靚 後尾畀人發現拎綜援次次開卡都reject
另外一個最離譜 上堂派佢老豆係董事長嘅卡片 成日話自己就搬康城 不過層樓要裝修成年想入伙
共通點都係想人畀好處巴結佢

2021 走佬

果度睇落都贏哂太古城奧運所有中產屋苑啦
呃到人有餘

你真係唔識架喎
比華利山贏奧運

住半獨立屋點會唔好睇過分層單位? 奧運有幾多個頂樓特色單位?

果到出左名唔掂㗎，買就實奶野

兩公婆著草北上啦

可以收埋自己同屋企人係邊？成世唔洗見人？我覺得好快就比人搵到佢個下場仲會好撚慘

諗一諗 如果幣少當初租比華利山咪掂囉

鬼馬教主Jason哥哥係咪中伏最深個個

呃得好

TVB成班契弟當佢神咁拜
而家個個衝出黎話唔識佢 只係某場合撞過

都覺
啲富二代老竇唔會放過佢
富一代通常心狠手辣
不過都要睇吓有冇黑社會

真係着起龍袍都唔似太子好基層讀唔成書樣

瓏璽1800呎夠買2間比華利山啦傻仔仲有location 呢？呢啲所謂半獨立屋呃下啲窮鳩同公屋仔就得

Pizza 其實細心啲分析佢成本又唔係太高
黑人演員人工唔係太高姐
仲有啲10幾歲嘅後生女出最低工資俾個Pizza佢食
成場戲都唔使$2000

1000呎*

索羅斯嘅量子基金都有量子兩個字

真係可以拍成電影

幾億喎 要匿大把國家可以匿
佢仲要一開始個look咁突出
轉番個傻仔look剪個頭
去一個新地方撚有人識你咩

過年前應該揸bno走人
班苦主都係嗰段時間開始收唔到息貼街招搵佢
呢啲老手晨早搵定後路

就算拎特衰護照都唔驚啦
去咩國家都得 隔離完14日再飛第2個國家
你一樣查唔到佢最後去左邊
仲未計佢呃埋咁撚多 分分鐘手揸幾本假既 你點搵佢

咁又係 就算知佢係邊
唔通搵國際刑警夾佢上機咩
當佢仲係香港匿埋被人捉咗
咪話啲錢洗曬 擺離岸冇人知
最多咪坐幾碌又出冊

畀人呃嗰班名人，明星就落難啦

差唔多張張相都有江美儀份
我懷疑江美儀連棺材本都畀佢呃埋

江美儀話只係鄰居關係 唔係好熟

香港咁細走得去邊？
佢個樣仲要差突出

去左英國啦

好 tg
到時一人一間房晚晚

一定，好多人都知幣少背後大佬係14K細威。今次個老千背後聽講係一個搞倫敦金老闆，成個雞棚都係佢出錢搭。

以上全部發夢，不代表本人立場

啱啱睇過條 youtube 預告片
有陳豪、李詩嬅、李力持、莊思敏、江若琳老公、陳彥行、關楚耀、江美儀.......

bno5+1

其實先前走佬潮都有律師食客夾棍走佬
次次一大亂就有大量大老千搵尾水一鋪過

同感
呃埋蝦條當叫雞,呢度可扣成本

當日咪有藍絲攪apple
當時肥佬請左一隊南亞定黑人
好似重廈大廈搵姐,人工好平

全部有份

騙子演技係佢地之上

連登仔呢啲時候係叻既
係平時衰咸濕比男人呃影裸照屈錢/點數姐

傑出華人唔係就代表老千咩？

江美儀都好慘

明星嘅錢嚟得太易
佢哋永遠都唔會明白呢個商場係幾辛苦
做生意成功嘅藝人真係好少
成功有梁思浩 仲有幾個講唔到名離巢明星通常都係自由約嘅明星唔會俾公司綁住。
人哋都係要親手親腳落去睇住盤數。
有幾多兩邊都兼顧到？
因為冇時間睇住盤生意如果一所托非人好快玩完

被公司簽約嘅明星就好似一個公司嘅財產邊會俾你仲有時間去營運一間公司
唔用到你盡都偷笑啦

我發覺身邊嗰啲小人都係啲鼻細又細

會唔會上埋床架

903個師父無指點佢幾句架咩

認得呀
果時有人開左個group 幫人睇掌
聲稱呢個姓黎嘅係佢師傅 好勁
po過黎嘅大屋相、專訪報道
乜原來係佢本人吹奏自己？

佢師傳都可能投資左唔少

阿劉生先係影帝+真神棍

背景好撚厚

好多時睇唔到嘅野先係真正實力

玉面飛龍塊面果然好多肉

Due diligence只會用喺窮人身上

真心癲呢行唔係俾唔足錢 會連啲裝修料俾人拎走埋嘅咩

幣少失敗係因為冇佢咁揼本

佢個樣都幾冇貴氣
而且個感覺好霉咁

咪同幣少一撚樣邊有人會自己出面咁痴線香港地好多騙局，係連登仔成日覺得成功人士因為佢地叻其實好多有錢佬都on99，有錢只係好運同有人脈，好似波叔咁，一個大浪就88

幣少有失敗咩?仲玩緊喎

因為條友搵左一堆明星同帝制派大粒佬圍爐
跟手就碼左一堆各行業的專業人士

你睇到社會地位高過自己的人都奉承呢條友仲點懷疑

至於話履歷唔對路, 香港大把人做老keep,條友r左成堆title仲同曾慾成影相咪係封好呢個破綻

叫咩名？

佢唔係失咗蹤咩？
啲記者去佢西貢間屋搵唔到人

呢類騙案多數呃有啲錢嘅平民
呃有錢佬本身難度高出事被人溶嘅風險大
上流圈子佢哋自己圍內玩曬
窮少少根本插唔入去

短短幾年呃到咁多人嘅信任，而且投資金額重要咁大，好痴線

用受騙者睇到的野出發
曾慾成都信呢條友, 曾慾成係港共大佬
幾代香港明星都同條友熟

我反而覺得受騙先正常
真正流的係投資回報高到不合理

同意

走去歐美應該捉唔番佢下嘛

好多有錢佬好多錢唔見得光所以好多呃左你都唔知同唔公開，唔代表佢地難呃，係上流圈子都好多騙局，只係因為面子問題冇人出黎講，比如好多sex cam比人影左，你以為只有平民先中其實有錢佬都會中，又好似捉黃腳雞

見佢FB仲KEEP住有更新, 仲有出席個D乜7活動

終生都可能中喎

其實唔係，可能雞棚大到， 就算有 Due diligence 都中招

終生係有錢圈出名中創投局不過又唔可以話呃，有錢佬都係買曬十隻馬中一隻就夠

林少好慘

好難講，剩係枱面都咁多人中 ，個批人嘅人脤，佢真係去南極先得

所以走去外國囉咪